不得不承認，韓流先係亞洲主流

由食物 衣著到設計
音樂 影視都係世界首屈一指

食物 衣著 你有冇去個其他國家

成個亞洲都以韓國為先驅

釣魚post

俄國同中東唔係,其他亞洲地方係

點解一定要亞洲主流
冇主流你唔識食飯呀？

強國先係主流 你話聽歌著杉果d好勁好勁

有邊個亞洲果家唔係跟強國日日食米食飯

你既生活得依d歌呀依d杉
你都唔知你根性就係強國人

駁唔到就屈人係中國人

韓國野食垃圾到暈

一開頭見到食物已經可以唔洗睇

垃圾